[失物］ 792m 上黑色智能手機

小弟係今日下午1:05 係將軍澳開出既792m 車上唔見左部手機，nokia touch mon, 全黑。薄
Comment 或 email
Email： lostmyphoneee@gmail.com
感謝 ！